點解有長者探訪服務，但冇毒撚探訪服務？

毒撚都好孤獨架

有靚女探毒撚
幫你打埋丁

點會冇

隱青探訪服務是有的

有毒撚長者探訪